狂賀！新加坡新增兩宗武肺個案

抗疫三罷公海 1.29
中國病毒入侵香港。垃圾林鄭月娥政府，奶共奶到人命都唔理。喺垃圾政府眼中，中國政府極權大於一切，香港人人命仲賤過小熊維尼習近平條底褲。香港人，唯有以自己方式，促使政府封鎖港中邊境，禁止中國人入境香港。

中國病毒入侵，香港危在旦夕。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。

Channel:

* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

幾時去埋馬拉
馬拉好多都無腦藍

新加坡是屬於中國的

.

坡狗，你舐開㗎

既然香港遲早都社區大爆發，多謝中共全球送大禮，齊齊攬炒啦

玻狗抵死

抵能死丫
奶共丫拿
送大禮呀仲唔多謝共剷黨

THIS IS WARS

馬拉情況如何馬拉豬快d共享中國人既榮耀啦

幾時到馬來西亞特別行政區

開始有plague既feel

邊個仲唔鎖國就比武漢肺炎爆機

出聲感謝祖國啦坡狗

抵撚死死坡狗

恭喜坡狗

新年快樂

中國新加坡

死坡狗恭喜晒

舉報市長李顯龍瞞報

但人地用最高防護裝備比醫護

自古以來中国新加坡特別行政區就是神聖肺炎的一部分

超越香港

馬拉jb有8個係酒店隔離緊

大家都是中國人 呀嘛

都係新加坡過去

新加坡特別行政區

共享中國人的榮耀

华人一家亲💕

坡狗接大禮啦

咁少? 多D啦 中國人啊嘛

要超越香港 加油

食屎啦，新加坡

真係狂賀

共享共產黨帶黎既榮耀啦喂

送大禮

新加坡省

我比較想知班韓粉幾時移民支那

坡狗喜迎新春

人地出左事都仲有可能補救，
香港中門大開，我唔覺得好笑
好快全球都補好缺口得香港繼續中門大開

取代香港成為今次既被源頭啦
取締香港做重災區啦

香港手足抗疫暫時大成功

所以我唔求香港冇事
只希望其他國家一齊死

小鳳姐

恭喜曬

奶共咁開心，應有此報

新加坡真係好黑人憎

奶共玻狗又贏

on9 當佢地1百幾十人感染就最起碼都仲有市民壓力戒嚴，香港死幾萬都唔會理妳呀
只有香港死，唔好理外國啦，點迫政府封關最緊要

唔多姐 有500人再講啦

老孝認同

haha

新年送禮

支那人譏諷先揸波為坡縣
咁撚愛支
最好啲支那人湧入大馬同先揸波

抵撚死啦, 同埋馬拉狗一齊落地獄

坡狗抵撚死

我聽講新加坡人最憎人地叫佢坡狗

大家跟我講：坡狗！坡狗！死坡狗！屌你老母全家！！

波狗抵撚柒死

中華人民共和國海南省新加坡市

d大陸佬當你坡縣咋
省 把自己看得那麼高.jpg

只要林鄭握個手

恭喜玻狗

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

坡狗繼續奶共啦，新加坡特別行政區

新加彼 係 中國一部份

死坡狗 抵啦

坡狗好波❗️

坡縣成功爭取共享中國人榮耀

新加坡同狗共咁frd底， 共享廢炎都好正常

今鋪真係多謝支那武漢人既輸出生化攻擊

支那成功建立大東亞肺炎圈，屌打小日本

全國死清光

We, kiasu and kiasi Singaporeans welcome ah tiongs into our country. Don't play play!

新加坡省怕乜？

全球爆發吧

新加玻無蝙蝠食

唯有同佢分享蝙蝠症

中國新加坡特別行政區 共享中華民族榮耀

共享中國人榮耀

嗰啲馬拉華人好少數 唔好害埋馬拉人
但坡狗抵死啦

ggggg

Push

九龍傳來賀電

抵死啦奶共坡狗

坡狗